信報：警隊高層「訓示論」 前線警員對高層訓示頗有微言

行動呼號前線懶理 中層警官冀高層施壓
香港脈搏 | By 余錦賢 | 2019-12-28

警方為了防止前線執勤警員遭起底的同時又讓市民識別身份，10月中推出行動呼號計劃，在防暴警制服上展示「獨一無二的行動呼號」。不過，傳媒日前發現兩名防暴警佩掛同一款行動呼號，有違當初「獨一無二」的說法，受到外界強烈質疑。有見及此，行動部高級警司汪威遜在周五記者會上首度「認衰」，坦言「在行政、執行上出現問題」，已訓示有關單位。

據了解，警隊高層「訓示論」出街後，在警界引起頗大迴響，儘管部分前線警員不認同，惟出外執勤的中層指揮官卻大表讚賞。

行動呼號計劃推出至今已有兩個月，多間傳媒先後揭發前線警員無視指令，繼續在胸口位置擺放與執勤無關的襟章或飾物，甚至有警察把呼號卡掉轉佩戴，刻意隱藏身份。

消息透露，不少帶隊出外執勤的中層警官對前線防暴警有關做法頗為不滿，認為紀律部隊應服從上級指令，若不跟從「好難講得通」，可是近期中層多番向前線警勸喻後依然無效，有些更變本加厲。故今次直接由警隊高層開聲，相信能起到一定作用，「起碼我可以同班細講，上面都好重視呢單嘢，我哋唔可以唔跟住做」。

防暴憂「內鬼」陽奉陰違

然而，部分前線警員對高層訓示頗有微言，覺得上頭不理解執法困難，即使行動呼號有別直接顯示警員編號，理論上網民用作人肉搜尋，「起底」效果大不如前，惟防暴警一直擔心警隊有「內鬼」。

假如「內鬼」知悉行動呼號背後的警員身份，將之放上網，不但個人私隱蕩然無存，就連家人也一同受難，所以就算上司再三落order，很多前線警員仍「側側膊」陽奉陰違。

除了行動呼號造成警隊中層與前線矛盾，據悉員佐級協會屢次發表過火言論，亦令不少中層警官不滿，他們直言員佐級協會固然有權為同袍發聲，例如爭取應有福利，奈何該工會的觀點頗為激進，非但無助化解困局，反而令局勢火上加油。

筆者觀乎新一哥鄧炳強上場後，經常為前線警員謀福利，如加強裝備等，總算成功保持士氣，但如果不及時處理好警隊內部矛盾，繼續出現「上有政策、下有對策」的尷尬情況，要帶領這支3萬人的紀律部隊贏回市民信心，又談何容易？！

啱架啦
成班廢柴

呢3萬條仆街死撚晒就解決左個問題

又打飛機

要帶領這支3萬人的紀律部隊贏回市民信心

下世啦

本身行動呼號呢件事已經唔合理

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家了解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

認住831幫警甴殘殺手足兇手

突發：

so?大規模違反紀律咪又乜事都冇

班散仔而家就係惡曬，鬼叫你要靠班散仔出去犯法打人拉人黎滅聲咩，犯左一次法又冇後果自然會越做越失控。

死撚哂去就解決到

所以垃圾真係垃圾

醒嘅都轉做內鬼做白警 仲同你班on9海底撈咩

想屌

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

篇文成支洗潔精咁幫popo洗白

前線癲狗不受控 亂咬亂打

中層覺得被拖累 要與前線狗割蓆

睇下前線班散仔幾時兵變囉

721

由上至下都係垃圾

唔聽話咪炒左去，班旦散驚過你啦

實權仲唔係係林大總統到

幾多世都冇可能
解散後重新編制先可以

證明起底係好重要

不過要靠海外手足幫手

高層做下樣有講過野
低層照樣咁做

你好我好大家好，齊齊呃ot

果然鄧小強都係要睇林大總統面色

係畫面上覺得佢地打得咁癲無後果

其實班黑警人人自危

一來心理已經陷於崩潰

二來有高層出聲要壓止呢d以下犯上既行為，就更令班癲狗更不忿

三來成日形住有內鬼篤佢地

基本上成個警隊個氛圍好差

再令佢地矛盾加大

好快有叛變出現

警狗算撚數啦

比你都嬲啦 dirty work就散仔黑警做哂 彩就高層拎

紀律部隊喎？笑撚死人咩！

坐住冷氣房話班細既唔聽話
炒哂佢地自己落黎前線企囉

洗白文唔撚洗理
想大家接受得佢地知既行動呼號
我地係要冧巴啊 委任證啊

佢地全家都死先解決到

阿sir同我講早晨?
Morning Sir!

成隊狗一齊食屎啦

班狗癲起上來隨時連共產黨都唔驚

成班癲狗唔撚聽主人話,
再嘈拎去非人道毀滅

不過popo驚有內鬼呢點係正確

另一點係共犯結構

行得正 企得正 怕咩？

解散哂班散仔然後請返消防員做埋警果份就。。
可以重拾巿民信任啦

黑警死全家

中層警官行埋一二邊啦，無人會聽你地支笛，前線防暴話點就點

啱，其實行動呼號受唔受法庭認可都成問題，好容易質疑點保證呢個呼號今日係呢條友，天日後日都係佢

一刀切 全部用番狗名同狗number
唔掛就無ot補水

由一開始就包庇下層，唔敢屌佢地，自己玩死自己

是撚旦啦

佢地驚既唔係內鬼唔係popo入面
而係街外人
講真而家堆便衣鬼有人分到？
一枝棍蒙下塊面就搞掂又唔使show證

殺紅了眼的警察
死人果陣就遲
警方又點會變好呀 唔好幻想咁多
察覺到果陣就太遲

放風想推哂d責任落前線到
唔關大sir同白衫事架 前線自己發癲唔守規矩渣

其實有睇開live或者撚過狗
都知部分中層/小隊指揮官係偏向柔和
唔係話幫啲狗洗白
但啲狗咁撚多散仔
散仔就如爛仔 書又讀唔成
俾人講兩句就打鳩人 噴鳩人 射鳩人
跟撚住其他散仔又要包庇呢啲仆街仔
最後指揮官要同上頭交代
但上頭又包庇返呢啲仆街仔

由班狗唔show number開始
佢地就已經捆綁式行動
只要一粒老鼠屎已經可以整壞成煲粥
更何況而家係一大堆老鼠屎

訓示都唔得
死撚左佢啦成班柒頭

中學時期班垃圾已經冇紀律㗎啦
過撚咗試用大把了唔撚升，撚會聽你講咩

講個笑話你聽
林鄭會永遠盲撐警隊，唔會被清算

高層都驚班散仔
廢到

唔服從上級咪炒
睇下佢地仲敢唔敢玩野

紀律部隊

佢地一開始冇諗過攪咁耐所以任佢地亂嚟，點知停唔到收唔噃仲比班細綁架成個狗隊而家唔清算唔完事但係一清算就反面仲要共產黨唔出得解散軍傻強唯有搏大細想一嘢打到冇人出，結果係點大家睇到

我都覺

唔係前線廢就係高層廢, 點都要搵一個祭旗

跪低認錯再解散囉

唔話得架，你再話嬲豬俾你睇
就算中共都無面俾，你咪撚玩鳩d狗狗，香港警隊世界第一，解放軍都照打

成個元素周期表啪落肚
想做生化人咩？不了

如果我係警察高層肯定腳都震， 下面嗰班完全㩒唔住隨時發癲開槍打我哋。 警隊內訌一定冇得入浩園， 隨時當意外發生冚咗佢死咗都唔知。

又話係紀律部隊

垃圾
全部著便服好唔好？

已經冇懲罰都冇，訓示都唔得

散曱甴只會諗到份糧

成個港共政府同中共
都靠緊呢班前線散仔去解決個問題

呢班人本身生來冇咁大既能力 (唔係邊會做警察)
但你偏偏比咁大責任同權力佢
你班狗官蠢撚到咁 (或者冇辦法到咁)
後果係自己受架啦

用下腦你都知如果6月份你就肯割班狗，即時CUT 警暴。
之後既人權法，黃色經濟圈，區選大敗
全部都唔會發生

你地洗濕左個頭啦，靠班香港社會底層廢物來解決政治問題，佢地係得蠢係優點架咋

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

一日毅進仔，一世都係毅進仔
好想見到班毅進仔被清算但又唔憤氣個樣，所以我地要一齊努力

721

831

叫祖國比多幾個散仔上去參加升旗禮威番下
咪冇咁嬲囉

咪撚比佢合理法放張撚屌卡就叫有識別能力
係要大隻，有認證（印/章乜都好）

依要藍卡 6歲小朋友去文具店都整到啦

信報打乜嘢飛機

電腦有晒log 應該查到邊個睇過某人行動呼號
施Sir就係中伏，但最後唔係告不誠實使用電腦，告兒童色情，真相究竟係點

中共咁叻令到人民打人民
向中共學返1-2招 令到狗打狗有無可能
每次見到某隻狗有禮貌 就即刻煲大佢
再屌佢地隔離個d 叫佢地學野

係炒撚完再公開個名單，再搵人係tg 公開個人資料，被炒嘅狗一定驚到日日縮係狗竇唔敢出街

就黎有「暴徒扮防暴警察係警局入面四圍放火開槍」既新聞出現。

Asia’s finest
摺被軍都打得贏

割鳥

一定唔敢咁強硬

其實我地都應該做分化撚，不過係分化對家。
由此可見對家係有好多分歧。

1977年個陣都已經有警廉衝突, 走去廉署搗亂, 差D暴動.
七警事件之後, 2017年佢地都搞左個集會, 班警察自比猶太人, 搞到香港比以色列大使館批評, PPRB之後要出黎表示唔認同有關言論

支持前線反咬高層，你地人多，實砌得低佢地

一直有類似concept啦，好似當初叫人condom仔咁
問題係警察無個港人港地/save hk咁既地方比你混入去

比著我係黑警都理撚得你，打下細佬開下真槍，摸下女示威者，仲有十萬蚊人工個月，無後果，無責任。仲要阿爺不嬲靠強權，來緊只會厚待黑警。香港人唯一可以反抗的就係良知，同所有警察割席。

黑警散仔 = 黑
黑警高層 = 黑

黑吃黑, 邊個會win?

綠OBJECT失控不受管

唔驚比林大統領出公開屌咩

sze sir 被老屈電腦入面有兒童色情
佢唔認就會告電腦擁有者 即係佢屋企人

咪有電話number俾你打去問下囉

最撚抵死就係啲中層狗
比高層order 又要受啲散仔氣 笑死
九成老豆搵仔都係啲中層放出嚟嘅料

應該係瘋狗症發作，有請魚農署出手

有d 似怕咗低層罷工，高層唯有容忍佢地，其實咁樣好麻煩因為就算運動平息，低層擁有過既權力係唔會放棄，中高層會比低層迫走

你放左權比班散仔仲想收番
唔好講笑啦

等俾人槍弊啦

中共用完你重會保你咩？

低層效忠於共黨，中高層被共黨收買滲透
最後會同共黨完全融合

咪一樣係垃圾

又係呢d飛機post
同支爆一樣，等你地打下飛機

撇開黑警呢個身份
其實呢啲一向係公務員體制問題黎架啦
過左probation 唔係衰刑事，天皇老子都郁你唔到
AO點唔郁啲老屎忽係上班台都成日有得聽

只係作為“紀律部隊”，呢個缺點浮岀黎個影響好撚大。
呢方面其實消防係做得最好，即係消防員口做“消防署搞鳩自己人最叻”
尊重同服從上級係一個好複雜既情感
包含左畏懼同佩服
而家佢根本根本唔洗射你，仲點會服從
由高層開始無條件死撐散仔嗰下
你已經將自己個指揮權交左岀去

撇開政治取態，無論呢埸運動用咩形式去完結都好
重組警隊唔會淨係得我地想要
某程度上，我相信某啲高層都有一種騎虎難下嘅感覺
有個荃灣嘅鬼頭勸諭佢啲手下唔好用曱甴去稱呼示威者
呢啲咁簡單既指示都冇人想理
你就知根本係冇威嚴

我就真係好想睇你係唔重組警隊架構下
可以點管得返呢班爛仔

中高層一日未上身
佢地唔會驚

扯貓尾

班狗好似好驚禍及妻兒

香港人係記住先好啊

on9 啦，有內鬼嘅話算乜冧把都無都可以起到

屌你，前線d狗梗係唔聽啦，狗隻高層都唔處罰
好似隻狗，你叫佢去沙盆到屙屎，點知佢周圍屙，但你又唔打佢，淨係口講叫佢返去沙盆屙屎，隻狗彩你都有味啦，咪繼續周圍屙囉，呢d叫positive punishment
所以狗隻高層應該處分d前線狗

你要冧把
佢畀你一大串英文字母玩鳩你
你未睇得清佢碌棍已經仆濕你
你唔識英文就唔係人
呢隊人渣垃圾真係世界級

解散警隊都可以解決問題

自命行得正企得正又驚人起底

一日放鬆左紀律部隊
永遠都唔洗想收緊喇
俾班毅進散仔玩喇所謂高層狗

理閪你班畜牲訓乜鳩
死全家係基本

砌低高層 咁佢地咪上到位

又想洗白?你班走狗全部都係一種格 覺得自己大晒
法律你地話事

嘩屌 即係迫佢啫

--------------------
一月一維園見

記者麻煩每次問曱甴sir關於曱甴操守問題既事件，問埋「曱甴屢次唔跟警例，係咪你哋管理唔到佢哋」，每一次都要搭單咁問，中文同英文都要咁問

有啲野佢哋可以死兜爛兜
但問及有關管理唔到既問題一問得多就唔到佢地唔處理

仲有繼續啄死721

唔係話唔信，但為防打錯飛機都想FC下
消息來源係咩？
訪問過中層警官？

咁撚正義怕咩起底呀

你無鳩拉人鳩打人 合情合理咁拉人邊撚個得閒起你底on9

咪又係口交 搵架電單車鳩fing都冇事啦

高 中 低層全部都要受
唔好諗住推俾低層

理得佢內唔內哄，無人受處分就乜都假。

大家請清醒！呢啲關我地叉事？佢內部行政黎架，你去買嘢，個上司鬧下屬做錯嘢拎錯件貨俾你睇，你只關心拎返一件啱嘅貨，你點處理個下屬等我走咗先，唔關我事嘅我唔需要知，唔好煩我

就好似呢單，市民只關心個編號要糾正，唔好講你地警隊內部行政俾人知，唔想知，唔關我事，要我幫你解決埋不如出埋糧俾我啦

而家藍衫惡晒

condom

放風：中層白衫不滿散仔唔聽話，高層出口
（佢哋曳咋，我叫左佢哋嫁）
想清算幾個散仔保白衫

全隊死刑處決再重新組織過就有可能嘅

擺明為狗糧啦
忠勇誠毅咩

紀律部隊？笑能死人

包庇就包庇啦,
講經咩

總之重點係，你地啲內部行政關我地咩事

成班垃圾含撚啦
緊係有內鬼啦
有啲傻閪俾人起底見你無事
咪爆鳩你料囉

紀律部隊？？
屌你老味，得啖笑

生呢個三萬隻曱甴個老母遺害人間

想割蓆洗白呀？食屎啦你.jpg

哦

3萬黑警集體吞槍，我都會去靈堂鞠個躬，然後笑著返歸

你冇做錯，又駛驚人起你底咩。

警隊係紀律部隊

1月1號見

一早講咗，香港警察係全世界最冇紀律嘅紀律部隊，靠佢地維持秩序？係咪有句成語叫「懸木求魚」？

正想講
香港世紀最大笑話
紀律部隊

世界各地都係架啦
不過做到好似香港警察咁都算係史無前例
仲要廿一世紀

唔係點會連身分證號碼都有

「部分前線警員對高層訓示頗有微言，覺得上頭不理解執法困難」

你唔犯法，嚴正執法，又使乜驚人底？唔通話，呢個防暴公正執法，大家起佢底，咁咩？根本身有屎。

直播都失控，唔直播嗰時班大都應該驚咗班細

講真，實有內鬼架啦
不過行得正企得正又怕咩內鬼呀垃圾？

分分鐘平時槍都唔還 一句唔啱聽一野抆枝槍兇返轉頭都未頂

都半年啦，
如果我仲信呢啲所謂消息，
我就真係on9

癲過癲狗日報

拘捕林奠，可能會得番少少民心。

之前高登記者撚狗撚得幾成功
隻藍曱甴幾唔据

我懷疑警隊入面有鬼

再訓示多兩句，一陣班散仔反面，林鄭政府就聽收皮

又送子彈比我哋分化藍白衫

有內鬼 中止行動

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

成班中共走狗不值討論

開始想入晒前線數

睇路呀，員佐級傻仔

姐係管理層控制唔到班狗狗

菠蘿包冇菠蘿
紀律部隊冇紀律

狗咬狗 wfc?

呢排好多辭職警接受訪問，唔知係有心安排定自願，總之就講到前線失控，傻強咁識做公關騷，似想準備收窄呢班人做棋子

我睇到好多分化

ha就係急症部腦公廁咁係人都睇到俾人屌到上天
你覺得而家仲可以借人acc?

最後中高層嗰班被強制提早退休
中共不嬲既玩法

「無紀律部隊」

篇文打飛機多
內部矛盾一直都有 so what?

而家林大統領管治香港啊，幾時輪到你班中層話事

真 你班高層唔係隻眼開隻眼閉
點會咁多人側側膊
想洗白又有白警之類

算鳩數啦
日日警謊會咪又係出嚟幫散仔抆屎

即係陶狗比前線顏射唔係意外
已經有人準備下克上
班白衫狗想保命就先發制人做底對方啦

好似d狗，食過一次人肉就要人道毁滅
你畀佢地威過一次，成世佢都唔跟警察守則做

想割前線狗了

鬼打鬼

汪蛇
名可以得衰 姓冇得改

白警割席保平安

仲要日日驚有市民走埋黎篤一刀

宜加班散仔狗都痴晒線 失晒控 遲啲比高層話兩句 癲起上黎會唔會爆seed開高層拖

散仔軍政府
黨指揮唔到槍

紀律部隊無紀律 咪又係爛仔

老豆搵仔

說好的黑警大遊行呢

散仔

冇嫁啦。唔洗再分低中高層，
全部都係仆街

內閧了

老豆揾仔啲料不嬲都係「內鬼」起㗎啦
唔係邊個知你行咇叫雞

小黑吃中黑
中黑吃大黑
大黑吃小黑
黑警生態圈

其實係自己同team/隔離team流出

因為個個都想升職

我搞到某癲狗俾人發現 累埋佢條team 上至幫辦指揮無能 下至伙記無阻止佢 警隊文化係集體責任

本來佢地無樣無number俾你影曬又點 但係number和影片同時俾人記底咗就唔同玩法 一世都要驚唔知幾時變成人地痛腳

同埋啦，前線狗最憎幫辦扮曬野唔包實自己，因為日後要查，高層直接搵果位幫辦出黎就可以供曬成team人出黎

呢啲叫紀律部隊

推

不嬲員佐>>>>督察級=憲委

好老實 前線老散點會聽你講 你估佢地唔知佢地做醜人位咩

警謊唔係用訓示用乜，乜警謊唔入紀律部隊呢咩，而係散兵游勇，可以反抗上司？提吓散仔，你永遠都係散仔，你嘅年終報名都係你上司寫㗎，反抗就唔好做警謊，加入白衣人，好似大波man咁，唔洗聽人訓示囉。

不了 全部都係垃圾

黑警內部就黎爆

紀律部隊冇紀律就唔好叫紀律部隊

唔滿意咪㭍做狗囉

只要香港人堅持下去，狗隊遲早內鬨，香港人就會取得最後勝利。

無source

唔好諗住放風洗白，全部要上斷頭台

我就係要ed

全部都係垃圾

Sorry借位
2020立法會普選寫明左喺《人權法》入邊啊，點解無人理？

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

立即向美方提出2020普選立法會細節

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

想割？其實叫重組警隊根本對班中高層曱甴都有好處，唔係黎緊都管唔到班前線癲曱甴

員佐級對咩都有微言嫁啦 報埋啲垃圾新聞

大condom 鬧小condom, 我屌咪又係condom, 係新聞咩？

散仔唔受督察級指揮
高層就日日四點鐘落藥撐前線
唔係班狗點會咁放肆
不過黑警死全家，三萬隻全部落鑊就梗架喇

單野一靜左 警隊內部你估唔洗自我審查
講真班前線都唔想咁快玩完喇

屌完戈你班白衫 你班唔洗負責呀
而家用人之際 班白衫先由你咋

前幾日D細既先係鏡頭面前屌沙展

收皮啦想幫中層洗白？全部都係仆街嚟

自己做開內鬼驚自己有內鬼
自己人都唔信就最撚好
為啖氣一定反面

是但啦 有規矩架咩？

中層: 屌你老味班癲狗亂咬人做咩要我一齊受

洗白工程

信佢有味啦會施壓

施壓打得唔夠大力就信

上下十八代死先解決到

做內鬼你唔做自然有第二個做

散仔奪權 習大大小心D 軍政府準備攻入北京

不嬲都係，係佢地on99唔出聲，射個波俾番林鄭呀麻

可能小學男女童軍都有紀律過佢哋

高層就坐冷氣房，個班低層狗就日日發癲

聽左半年既大話唔係以為我信呀？
一日唔死曬30000隻一日唔好覺得有和平

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

If they cannot follow the commands it should imply a breach of duties. Then why the employer can’t lay off them?

根本前線低智狗權力仲大撚過所謂高層
你睇下肛狗日日四點er er er 都要係咁幫班仆街兜就知
高層根本垃圾 係佢地縱容班到咁
遲早班低智狗有咩唔順超一槍啪撚左班所講高層都做得出

做戲唧，根本高層默許為前線做所有野做解釋

間中未扮唔受控減下壓

扯貓尾

認人啦

今日有四單死亡個案

唔包自己=冇事

那我有樣嫁
果d蒙曬面既我肯定係邊個，都唔知係咪我條team，現場環境混亂，我分唔到邊個打邊個，order落唔到去好正常，那，我呢到有果日跟我既名單，你問佢地啦

唔肯定*

呢個要宣傳

到佢地玩囚徒遊戲

因住生性病

仲有人可以同黑警做屋企人

笑撚死我<img src="/assets/faces/pigxm/smile.gif" class="hkgmoji" /> 仲以為個畫面Pause咗<img src="/assets/faces/dogxm/haha.gif" class="hkgmoji" />

原來肛Sir係831個段已經解釋左背後原因....

流浮山未有刀手嗰陣都好似已經話有微言 唔洗聽上頭指揮任佢亂嚟都有微言？

唔出奇, 散仔有識認ge, 出事就自己揹, 無識認ge就管理層揹wor, 幾歹都叫班散仔帶返張白卡

回復信心？ 無可能呀 sorry

洗白文
大把白衫都係痴撚線皇軍咁啦
控佢老母咩
全部落地獄啦

紀律部隊 ?
解散左佢la

分化，分化，分化的機會又黎啦
雖然解散狗隊先係唯一出路，但有得玩下分化，睇下層，中層同高層大戰都好過癮喎

下面班散仔亂做野害到上面
中層割下面割話下面唔跟jar
高層就話訓示左中層要做架啦

狗咬狗骨

All or nothing

鄧曱甴唔知發覺奶野未

Push

Sigh

簡單啲講

吹風細狗lost control

無大無細，仲叫乜嘢紀律部隊。

中間概分別係你敢埋去急診室部電腦到
但無人敢埋去狗屋部電腦到

冇紀律部隊

你入去我睇下
就係咁簡單

警甴有三萬個
鄧曱甴得一個
保到幾多個

試下用共犯概角思考下

精警

其實手足同popo都一齊玩共犯
不過我地就flexibility 得多
Popo一係保哂三萬個，一係三萬個無一個走到

話知你咩報 對事不對人

狗入面有內鬼唔係第一日嘅事啦
黑社會派入嘅臥底 國安派入嘅臥底
中共派入嘅臥多不勝數

奈何該工會的觀點頗為激進
工會？
喂
知唔知自己講緊乜？
警隊有工會？

真係垃圾

最近越黎越多幫狗洗白既文
今日先見過有幫抗爭者逃走既
又有倒戈去示威既
而家仲要切割白衫同藍衫

冇一隻係無辜架屌你老母

係撚咩 柏林仔 李漢民呢堆咪中層指揮官囉
有板你睇

無後果 痾完屎有柴有花幫口奶乾淨
怕咩做 幾離譜都做
平時唔到班白衫 今次仲唔番夠本
奶得乾淨d 啊 白衫狗

吓
我以為成個狗隊最大係散狗

屌你老母
話之你係白版散仔定警司
全撚部都係罪人
咪撚洗白

駛左十幾億仲係度講冇士氣？
俾津貼俾到每餐飯可以食百幾蚊
問心啦 唔理黃絲定藍絲
諗下係真係冇士氣定有心掠水啦

驚就唔好做囉